其實「梁天琦」可唔可以搵外國庇護？

班大愛左膠西歐連中東難民都照收容。

政治犯應該都ok啦。

可以
但佢唔會

坐完咪可能有庇護
已經坐緊叫外國政府去劫獄？佢又冇外國籍

我講之後

六年後邊有人記得佢
冇政治籌碼外國都唔得閑理

劉霞咪一樣記得。

佢老公都死左好幾年啦

可以 佢之前去外國讀書有掙扎過黎唔返黎香港
最後 佢都係選擇返黎承受一切

寧願佢走，香港唔值得佢咁做

未來人

暴徒都想要庇護？

真
香港人唔值得佢sacrifice 咁多

六年後嘅嘢真係好難講

佢走到嘅話，以華人本性，應該大把人跟住咁玩，搏政治庇護

除非佢認佢搞港獨

唔係囉咩理由？

咁之鋒、長毛村長個班走左n年啦⋯⋯

rw點解又要著草